是日royal級high tea 餓撚勿入。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

前列腹保健聖水

fat tat yeung

好多茄紅素 i like it

飲完可以游得快啲

十年磨一劍

再鋒利嘅......

早左入黎

邊度有得買？

好難先買到

有錢都買唔到？

有錢先買到 我冇

去誠哥度有冇得買？

有呀

謝謝